㸃解HKPN嘅台灣wifi成日斷

呢?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佩服佩服
只係隔咗28秒

?